之前被人影到喺醫院毆打個男病人個幾個黑警而家點

林卓庭有無之後交代返？

呢個唔講真係差d唔記得

推一推

酷刑罪呢

之前都有人再追問過 但係都冇消息

梁天琦票倉 將軍出馬 代父從軍

借位推下po 多謝手足

軍政府 你覺得有事？

推

仲有槍擊中學生單案

呢單嘢好似未推上國際

push

Push

收風係個幾個轉左去做back office
份人工一樣袋袋平安
表面上話要重新審視該數名警員行為操守
但就係等個社會遺忘依件事

日日都有幾單核彈。。。。

但依單係狗話都會查
如果啲狗告佢嘅
應該係一件好事

大家知唔知點解咁多「核彈」都炸唔爆港共，推唔上國際

好似做樣告咗條好輕既

升職囉

吹水
受害人告左
一入罪 份工都無埋
點等社會遺忘？
等單案上庭

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

清算

認真，北區醫院個單既話已經俾人遺忘咗，個幾個垃圾一直都係相安無事

又冷處理，呢個唔可以無咗件事

一個字，拖啦。最多米停職 但照出糧，喬裝扮示威者裝修已一早關閉的車站，將功保過。（發夢見到）

只係求鳩其告個傷人咋
唔撚係酷刑罪

推呀

天真嬌

推
警犬高層: 雖然未了解係咩事, 但係警員打男病人一定係合理合法

香港人善忘，好彩你提一提

跟進

提左堂啦，但告最低既傷人，出全糧直到告入，停職。

合法合情合理

p

Push
太多黑材料

根本係明目張膽 擺明包庇

話告傷人想了事
痴撚線
吾刑呀呢啲私刑黎
仲要係執法人員呀罪加一等啦

Tui

點樣可以推上國際

呢條真係要煲大佢囉

17/10再訊

一早放左出嚟

？

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

你信？

推 不能違忘

升職

認真問 刑事告咩罪係咪律政司話曬事
受害著係咪無權決定告咩

柒警就算告都拖咗成年先告

推
一定要推到酷刑罪

太多核彈 屌

呢單係重要證據

呢單證明左佢地私刑風氣，一定要推

唔係推上完國際 借個受害暫黎做下文宣 就當無事啦咩？

推推先

等上庭

班狗乜撚野事都冇呀

正正就係咁
一諗住無人見到就會酷刑到咁嘅地步
睇佢哋幾個幾熟手
帶晒手套
完全清楚自己做緊乜
熟晒點玩酷刑又無證據留低
完全係班恐怖分子嘅內部文化
唔可能係個別事件
告普通襲擊係完全唔合理

中架單車大家拍手掌就話心寒？
玩酷刑玩到咁撚純熟
香港市民先真係心寒

幾時上庭？

唔夠人做野

無疑點，無罪釋放

小氣簿on

升左職

唔撚記得咗

拖幾年，無罪，升職

真係屌佢老母

太多事發生 不了了之

佢地已離職，告傷人，最多坐一年，完

Apple Daily報導？

推上國際

推
推
推
屌，真係大把數同佢地計

第2日記者會有講,班記者仲狂問做咩告條咁輕,之後就不了了之

告得太輕

推到記者再問

你睇下721班收安家費被人拉既牛屎佬冇晒聲氣就知咩料啦
隔日上庭同慢慢調查吾係講笑架
曾健超有樣睇啦

涉嫌在北區醫院毆打被拘留者鍾志華的兩名軍裝警員歐國偉及鄧文謙，被控襲擊致造成身體傷害罪；已離職警員林易昇則被控串謀襲擊致造成實際身體傷害罪。綜合報道，3人今早在沙田裁判法院提堂，裁判官批准案件押後至10月17日，等待警方進一步調查，以及索取事主醫療報告。3人獲准以一萬元保釋，期間不得離港及接觸控方證人。

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

暗角7警停職都可以袋人工
依啲點會有事
屌佢老母

Tuiiiii

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

推到10月17

有上過reddit頭版

唔可在不了了之

唔告酷刑罪

等於司法、法治已死

仲大鑊過送中
要更多人出黎反抗

幫推

official media 未

少左人講，應該加埋721 831 個d一齊remind 下大家警狗暴行

推. 黑警冇得原諒

Push!!!!

被滅聲嗎？

D衰嘢多到仆街

估計食長糧 提早退休 環遊世界

升職加薪

告左條最廢既普通傷人罪
最高只係要係坐三碌

推！

推，仲有拎刀斬人，用車撞人個d等等，唔可以次次都比d仆街做完壞事不了了知

推啊屌
［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

警方今日晚上證實，經調查後拘捕兩名男警務人員涉嫌「襲擊致造成實際身體傷害」，及一名男子涉嫌「串謀襲擊致造成實際身體傷害 」。其中兩名警員隸屬上水分區，至於第三位被捕的則為已離職警員。三名被捕人現正被扣留調查，而該兩名警員已被停職。案件由新界南總區重案組繼續跟進。

有無得叫林卓庭要求跟進

推啊

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

酷刑

Follow up needed

唔撚係呀？

監驚會： 得番三年零八個月先啦👹